和理lunch直踩落尖沙咀好嘛？

朝早咁多都無罷工嘅和理非，lunch time有多次機會可以去喇